賓洲都開似黎料

Biden 1.61 VS 2.20 Trump

果然舞弊因素都計算在內

侵侵選民已經不斷屌緊民主黨搖擺州係咁出術暫停點票

暴動未